速報:安倍三選成戰後最長首相至2021

総裁選は、午後1時から自民党本部で所属国会議員による投票が行われ、その後開票が行われた。また、これに先立ち、地方票（党員・党友票）の開票も行われた。

その結果、安倍氏が553票を獲得し、254票を獲得した石破氏を破り、勝利した。

総裁選は国会議員票405票と地方票405票の計810票の争い。
国会議員票では、安倍氏が329票、石破氏が73票で、安倍氏が大きくリード。
地方票でも、安倍氏が224票、石破氏が181票だった。

睇左做三倍速

三倍速修憲

cctvb:民望低企

安倍係勁，快啲升格自衛隊

其實佢的安倍經濟學 效果點樣？

支持日本建軍

有啲又話效果唔顯著，有啲話係少但穩定成長緊

其中一樣好顯著嘅係訪日旅客人數升喺佢在任升咗好撚多倍

香港催谷咗唔少

Lm

皇軍再興

呢個都受惠於近年廉航嘅興起

修憲攻打中國不遠了

冇計,日本勞動人口越來越少,人口老化又勁
唔加稅點搞呀天才

趕客咪趕客囉,趕走你哩類劣質遊客仲撚好

咁咪即係無趕到客囉，on9仔

取消遊客退稅囉
反正退唔退啲人都係買買買

Make Japan Great Again 啦

三兩句就知個on9為駁而駁

睇條on9之前d post都覺佢係暗踩日本